開始懷疑蘋果廣告公司同利物浦有關係

一樣咁on9?

XD

神秘力量

阿仙奴件波衫係綠=青蘋果
利物浦件波衫係紅=紅蘋果
2和b啲頭髮=蘋果錠
廣告放煙花完全預測咗2和b會先助攻入波，然後阿仙奴球迷慶祝
個廣告得幾秒，完全印證咗阿仙奴嘅領先只得一剎那
一切嘅謎底都已經解開

所有嘢吻合度100%，好邪，段廣告應該雲加俾錢出

上面貼錯

劉德華失聲 阿仙奴輸波 蘋果廣告製作公司
三事件係同一星期發生

阿仙奴=槍手
煙花就好似一粒粒子彈打上天空